伊朗一打仗,一帶一路係咪就咁玩完？

定完全靠俄佬？

點只一戴一露
全世界都唔會有心機做生意

唔打都已經挽完

唔打都玩完

發展完無錢還就要人地管治權
變相植民
人地彩你都傻
發窮惡唔係你專利嚟

支共知衰已經唔提一路一帶， 佢近排鍾意吹捧金融中心